［尖東］一齊懲罰呢間本地咖啡店

尖東咁多支那人，夠膽死日日寫D 標語出黎比遊客睇？
所有尖東返工L 唔該日日同我大大力懲罰佢。

係好時中心後邊，對住安達中心。
咪撚再飲美心 china bucks

支那人鬼識英文

有寫過五大訴求，缺一不可

尖東真係好多支那狗

間嘢有咩推介

好 我Mark實左

間野個名都好似幾應景

想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

除士打fuck外,大把選擇

佢啲野都幾好食
知佢黃之後幫襯過兩次
係啲員工比較cool
Bagel好好味
另外佢咖啡真係幾有質素

見到好想食bagel...